泛民B隊，本土派(近年出道)

最緊要儲夠人數入議會敗家，敗晒香港人既一切

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .
3 .玩膠
4 .
5 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月14日淘大衝突

內鬼！去面對！

熱血公民？